岩岩元朗連儂牆有藍屍狗男女撕野

雖然話撕一貼百
但始終會有人睇唔過眼
隻狗乸一路撕
啲人一路圍住佢嚟影
雙方爭執僵持左一陣
直到有個巴打過嚟嗌
光復香港
我地和應時代革命
對狗男女先敗走
面對班無明辯是非能力嘅蠻人
用聲音擊退佢地都係一個好方法
暴動罪坐十碌呢個代價對我嚟講太沉重
原諒我始終有野割捨唔到
但其實每個人都發句聲
個威力可以好大

人都唔敢打 仲話時代革命
用聲音喎我不如用condom
等第日佢拎刀咪繼續叫囉

有發聲總好過唔出聲
佢拎得刀嘅我唔洗你教都知要點做
每個人都有決定自己點做嘅權利
唔係個個人都有覺悟企到前線
言論咁尖酸刻薄
你只會影衰緊勇武

打啦

可以貼高啲就唔會咁快畀人撕